放全新ZARD ALBUM COLLECTION~20th ANNIVERSARY~

我錯手買左黑膠版，全新，未用過。冇黑膠機，想放出
有意請 pm
物品介紹 link:

你開都未開就以為係黑膠.........

巴打一言驚醒夢中人.......
其實我開左，但一見到一大張黑盤就嚇窒左............... 今日認真望望先知係CD
Anyway, Thx 巴打
[此post 已完]

咁都得

你都幾好笑

衰心急，無睇清楚。佢包裝幾似黑膠：

我都差尐退貨、買黑膠機

講真真係出黑膠都應該有市場

我係Zard 新手，唔知Zard 的人氣喺各市場係咪keep 得住

黑膠近幾年無疑平民化左，千幾蚊就有入門機。不過，買CD 的人經已買少見少，碟鋪都收咧（HMV, 香港唱片及其它細鋪）更何況追求音質（型？）的黑膠？個個都上網lu………

BTW, 我反而好奇過兩年日本會唔會又有尐咩三十周年紀念專輯。有時會覺得重推某概念商品（唔單指Zard, 可以推至其它行業品牌，例電影、遊戲），好似欠緊尐嘢